乜野「受限區域」，係「封鎖地方」呀，係「軟禁區」呀

正苦將xxx至xxx 「設為」「受限區域」

係非法禁錮區